港鐵減價 有冇人同我一齊原諒港鐵

同香港人齊上齊落 原來班高層都有黃 港鐵屌打九巴 的士佬 小巴佬

我

7月先減價呀傻鳩

7月減價都叫減啦 本身港鐵都好多優惠 好過九巴啦

50% 政府, 50% 港鐵

本身港鐵政府都有錢

屌你都廢事

政府包底

駛撚減...慣左撞閘

咁應該原諒埋林鄭

我見到會舉報

免費都唔會搭呀!!

利伸: 已經冇搭7個月

駛撚減...大半年無搭狗鐵

我都係，大半年無搭

你開po都係想搏屌啫 拉

8成連登仔原諒左

收皮啦 減九成都唔搭
容不易又俾狗打

行撚開啦...不舉就有你份...懵撚

查飛狗死左全家我就原諒

你開post都係想人注意下你姐

冇嬲過，日日$3.8
弱能人士有優惠

政府畀一半等於納稅人畀一半
黨鐵加價唔見畀返一半畀政府？

成班盲反撚 九巴衰撚到爆

屌你少少野就話原諒，你係咪博屌

兩蚊有冇得再減

上面洗版

我個人好易心軟

721,831

免費都唔撚會原諒黨鐵 呢世都唔會忘記831

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

港鐵良心企業
反而狗巴愈cut愈勁
又勁污糟

你當時都係因為有人跳樓先做黃絲

上年一月開始都冇比過錢
好多方法唔洗錢搭

原諒了

50%mtr

Mtr 大股東係政府

手足嚟架

幾錢

屌你老味
721 831
平時有加無減
喱啲咩黎？食得架？

我因為黃台仰先做黃絲

721 831 我係邊 你係邊 唔需要你提啦